有冇人有學啥薩克文

想知有啲咩途徑學有冇Ching 分享下

哈薩克文

呢啲前蘇聯國家學俄文得啦,反正佢哋識聽

點解想學？

你不如學俄文算啦，不過宜哈蕯克文仲係唔係用西西里字母